[唔該大家push下] 一人一信促請教協呼籲聽日全港罷課

尤其教育大學既準老師，中大港大浸大教育系既準老師！！

E-mail：feedback@hkptu.org
Media Contact: media@hkptu.org

敬啓者：

促請教協呼籲全港學校罷課

近日特區政府以一宗香港男子在台灣殺害其女友案件為由，提出《逃犯條例》修訂草案。此修例草案甫推出，已引起香港社會各界強烈不安及反對。本人希望教育界除了以遊行表達訴求外，可以透過進一步行動維護香港的公義。

根據教協早前公布「教師對修訂逃犯條例意見調查」之結果，超過八成教師不同意政府修訂《逃犯條例》，並且擔心修例對香港人的人身自由帶來威脅，反映教育界反對《逃犯條例》的聲音十分強烈。而昨日（六月九日）更有超過一百萬名市民上街遊行表達對修例的不滿，但政府仍漠視民意，並表示會如期於本週三（六月十二日）進行二、三讀，企圖粗暴通過惡法。

作為修讀教育學系相關的師訓學生，我們理應捍衛香港的核心價值，以身作則教育我們的下一代，並為他們堅守自由美好的學習環境。網上已有罷工罷課的呼籲，至今也有不少商業機構表明會響應。受限於現行的制度，中小學要自行發起罷課甚有難度。教協作為教師工會及社會團體，理應帶頭呼籲全港學校罷課，藉此給予特區政府壓力，促使政府正面回應市民的聲音，為達致社會的公義和民主盡一分力。耑此恭頌
台安

此致
香港教育專業人員協會

師訓學生

XXX謹啓

二零一九年六月十一日

唔該大家push下 身教比所有嘅教育更加重要 守護下一代唔係淨係某啲人罷工就可以 學生教師更加要企出嚟保護香港守護下一代嘅幸福

最重要喺今晚十一點必須阻止明天二讀三讀通過

推

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

加油！我係學生都係實習老師，611612全港反送中！

幫push

我都係，做到嘅嘢唔多
多一個人做，就真係多一個
加油！

巴打幫手push下

Push

教育系學生 推！

推上熱門

教協今午1時30分召開記者會，公佈未來反對修訂逃犯條例的行動，料會回應有關罷課的建議。
希望有人企出嚟宣布下呼籲下聽日罷課！